飲酒聽嘅歌

介紹幾首黎
聽緊suede

半醉人間

trash

We are the litter on the breeze
Weare the lovers on the street
Just trash !me and you !

成日下午飲咖啡聽rhye
Verse

夜色